係時候行真。攬炒依一步

依加個特衰政府已經無視國際輿論
強行攻入校院 傷害 逮捕學生同記者 甚至First aid 醫生
根本就係64 2.0 只不過係未有影到死亡畫面
好心返工嘅人就返工不辦公 咪撚交稅
我地應該漠視民意 用唔同手段癱瘓成個香港嘅運作
唔好再益依個極權同班垃圾官 曱甴
用美金代替港紙 做得啲咩就做啲咩 去傷害依個城市
極權就係覺得等地無覺悟去做到依一步
先會胡作非為

推 我地係時候要考慮真暴動

水 網 電 點停好

要同所有政府部門採取完取不合作
要完全破壞社會嘅運作